就來開關啦，藍絲記得去呢啲國家旅行

安提瓜和巴布達
巴林
白俄羅斯 白羅斯
布隆迪
柬埔寨
喀麥隆
中非共和國
科摩羅
剛果(布拉柴維爾)
古巴
吉布提
多米尼加
埃及
赤道幾內亞
厄立特里亞
加蓬
岡比亞
幾內亞
幾內亞比紹
伊朗
伊拉克
科威特
老撾
黎巴嫩
萊索托
毛里塔尼亞
摩洛哥
莫桑比克
緬甸
尼泊爾
尼加拉瓜
尼日爾
北韓
阿曼
巴基斯坦
巴勒斯坦
巴布亞新幾內亞
沙特阿拉伯
塞拉利昂
索馬里
南蘇丹
斯里蘭卡
蘇丹
蘇里南
敘利亞
塔吉克
多哥
阿聯酋
委內瑞拉
也門
贊比亞
津巴布韋

啲廢老連啲國家係邊都唔知啦